呢個鐘數一條友食乜鳩好

ummmmmm
放假好撚悶

大家樂下午餐

勿演mi sand

咖哩炒飯
打隻蛋落去

中文係乜

有少少隱蔽青年感覺
不敢出街

吉野家下午茶

扑野家細嘔

食屎

tam boy

食個下午茶炒飯

叫foodpanda/ubereat/deliverwoo

唔食啦

吊佢老味
一個人食上海包點
有對情侶搭台

橙

有冇上傳網推介

牛肉餡餅

咁招積嘆紅酒

對面枱有個四十路好斯文好白的女人

食緊吉野家等屋企人返屋企

平胸 完全平

第二味
小龍包
對面是搭枱的情侶
都柒

這種恩愛vs solo 自己
好柒
不搭枱好了

煎餃
好正的熟女走了
如果是酒吧好想請她飲一杯